佢話放唔低初戀，

今晚約左她出黎見面，諗住冷靜坦承傾計，嘗試復合。分開左一個月左右，呢段時間一直都為雙方關係反思左她多，盡力挽救。本以為原本最根本問題處理好就看似有轉機，價值觀性格都算磨合得七七八八，佢對我話有感覺。但我突然留意到佢原來放唔低初戀，初戀相隔七年，
，係最近我同佢分手期間，有主動聯絡過佢。話之前三年前初戀搵過佢，但個時因爲拍緊拖所以拒絕左回覆。依加又想返轉頭問當初搵佢咩事。應該想知初戀係咪對佢仲有感覺。
所以我同佢之間復合就因多左呢件事未解決。暫時唔可以一齊返。 佢都話今年12月尾前解決，如果冇答覆件事先告一段落，同我一齊返。我自己口頭上勉強接受左。
但今晚我地分開之後就冇再回覆佢訊息，依加佢就不斷轟炸我，話擔心我。我有回答佢，唔會做傻事就算。
我應該點處理好？

如果冇答覆件事先告一段落，同我一齊
巴打驚唔驚過幾年你條女又未放底初戀多一次？
做水泡做到你咁理性真係第一次見